［TG］90後西班牙文初學者交流區！！

對西班牙文有興趣既你~不如大家一齊交流下

尼個谷只限初學者，不過如果唔介意教我地既，都可以填下表一齊交流

80尾

各位同好，我add唔到你既原因係你個tg較左private,麻煩你改番，我之後add番你

Kxxx Yxxx,我add唔到你，可能有typo~

照add

之前填左google form啦！唔知add唔add到？

Me2

x2...

inclusir me por favor

離少少題
有冇巴打分享下係邊到學同埋教得好唔好？
諗住報hku space 3月中開嗰幾班introductory但全部full晒見beginner仲有位 但係上beginner嗰啲會唔會冇introductory咁好

太空叫比上不足比下有餘，會小d互動。香港黎計最好就Spanish world(聽講），叫多互動。始終你就算考到b2 cert但實際環境啞撚左都冇用。聽過人用德文讀西班牙文

Thx ching
啱啱睇左Spanish world勁貴

C’è qualcuno che impara l’italiano?

巴打個谷死咗未